五大訴求，缺一不可

屌你老母，死左咁多個手足，林鄭一講撒回，就轉風向，你估佢真係誠心誠意？驚9月9 zahhh
連登仔女，唔該你地心水清啲，唔好讓步